賤種朗 已運用權力掃走蘭尼，但千算萬算 算錯哥利斯馬爭波入

哥利仔好好反省

下場要斷腳了

唔準領隊出佢

係喎

點解冇蘭尼既？太廢？

歐國盃入波多，被落選

明明歐國盃除左屍朗最勁就係佢

點會呀牙朗係佢契哥喎

牙朗歐聯決賽千算萬算算漏左騎清衝入場

王將軍前晚係阿朗佢地個酒店樓下打鑼打鼓打到幾點

即係契弟啦
契弟當然用來出賣